大家銀包有d咩古怪野？

我先

有人出招我再分享，仲有好多奇怪野

不過就係無錢

中大讀書一定知咩黎

好似好普通

真係好古怪喎 明知無機會用都放係銀包

迷你龍同學 : 我覺得安全套只係工具，唔係咩淫褻嘢，自己都會攞番個傍身！

用套打飛機

以為係安全套

吉電話窿

吉電話窿[/quote]

死圖fk9u
只好文字描述
係萬字夾

錢，咭片，身份證，八達通，單據，visa
好似好正常

再望放相嘅位，最古怪偏偏就係冇相

其實係咩黎

咪安全套
Hall免費果啲

我放相位用左黎放緊急抆屎用tissue

放鹽係銀包係咩玩法

牙籤

推下先，仲有雙面膠紙同某傢俬鋪攞既尺

無錢都好古怪

Agger